點睇高普教親既球隊啲人都特別易傷？？

同埋chur一兩季就開始收皮
訓練模式有問題？？

戰術 逼搶 又快上快落

輪換/休息唔夠 紮住上好快傷

高普out !

高普d臨場調動慢到

收皮？利物浦勁左幾年啦

因為肉酸

所以而家轉打法咪收大皮

連累沙拿

足球肥T

chur完幾季走人留翻啲傷兵比你 又顯得自己勁